路透：梁振英不排除復出做特首 「盡一切努力為香港、国家服務」

全國政協副主席梁振英今（３日）接受路透社訪問，被問到會否不排除再次參選特首時，梁振英稱，「我會盡一切努力為香港服務，為國家服務。」

梁振英在2012年特首選舉中，以689票當選特首，任內發生反國教事件、雨傘運動、旺角騷亂等事件。直至2016年12月9日，梁振英宣布因家庭原因，放棄爭取連任，任期至2017年6月30日完結。

去年11月，梁振英接受港台節目《視點31》訪問時，被問到會否再參選特首，他直指：「目前無。」

直至今年1月，梁振英接受訪問時表示，《中英聯合聲明》及《基本法》均清楚列明，香港特區行政長官可通過選舉或協商產生，並由中央政府任命，「若明天宣布特首改由協商產生，英國人不能說我們違反《中英聯合聲明》，亦不需修改《基本法》及人大釋法」。

https://www.hk01 .com/政情/594508

目前無
即係有

姐姐唔得啦
仲有嗰個係李小減

佢果然真係想學TRUMP 2024咁玩CY 2022

盡一切努力摧毀香港

深藍：條友成日買毒果 紅皮黃心 批撚死佢

想上制裁名單

WFC, 都移民.....

佢之前比人屌到仆街就走
宜家發現原來夠厚面皮就得